今屆世界盃暫時睇得最好係邊個？

個人認為古天奴同包皮